asso/hd grad既你入黎分享下你依家做緊咩工？

上到u既真係恭喜你
但上唔翻既巴打絲打又做緊啲咩？
係咪自己果科既工？
唔係既話又有冇覺得晒左2年時間同錢？

其實讀hd有幾多個可以上返u

我個fd班hd yr 1成90幾人 到yr 2走淨50幾
好似話最後會有40幾個quota

由頭到尾都無諗過讀大學

讀完出黎唔湯唔水不如直接去IVE實習
然後直接入埋去開始打工好過
我覺得工作經驗稍為重要過學歷

利申 HD 做緊物管

唔怕講我都係讀緊hd
其實讀左幾年 真係明白到努力一定會有成果
利申 自己冇 已經睇唔到前路

讀咗幾年hd?

其實我都有諗過與其比多2年錢 不如早2年早出黎揾錢
但身邊既fd asso hd大多數都升到 心入面又真係有條刺
心有不甘 但明白一切都係因為自己冇好似佢地咁比咁多心機

介唔介意講下prop man hd既人工同晉升前景係點？
利申 非物管hd 唔洗驚自爆

今年yr 2 la

冇三點成幾啊大佬
真係字都唔識隻

我只係想表達讀左一段時間
何況呢個都唔係個post既重點
Ching你係要咁執著啲細微位我都冇辦法

無書緣所以唔會心有不甘

寧願做野搵錢都唔想上堂訓教

晉升都係排隊既啫

不過無學位就唔好諗咁多喇

都係果句 升完職多果雞碎咁多但無得收工 不了

升到又點 ugc乞食科只係比我地有多2年時間唔洗搵工、返工住
你地hd出黎做野已經贏左我地2年經驗
再加上如果hd讀專科更加係贏左我地9條街

利申：準備乞食科grad左搵pt hd engine讀

巴打degree grad之後仲揾hd讀咁癲

介唔介意講下專科係指緊啲咩
我淨係知engine hd出黎可以再考BC牌果啲
仲可以有其他野讀？
Sor原諒我才疏學淺

Surveying, engine, nursing呢d有得考專業試既科

Engine HD讀完可以再讀top up degree，多數讀黎為升職加人工

Sad我果科hd cut左top up
要讀就要去thei果啲度讀
問左dept又話part time degree都cut左 要讀就要拎翻張dse cert入去讀full time
但個重點係
就係因為dse考得唔好先入唔到呢科個degree
= 惡性循環
姐係唔洗旨意入到呢科既degree 除非defer
Sorry for 1999

係咪bse?

唔好自爆la 我都冇話自己讀poly

不過講開就講 真心唔明點解今年開始要cut bse既top up
已經係self fin 咁都唔比條生路人地行

隔離ise仲要今年開個ugc既top up 大概這就是命吧

聽講jupas入嗰班同poly投訴左幾年，話pt 嗰班張cert出polyu award，同時又賺左幾年工作經驗對佢地唔公平，要poly cut哂polyu award

我寧願佢轉比speed搞，出speed award都唔好成科cut咗佢

咁你有無諗過如果升唔返poly bse諗住點